Tes Logika berupa folder dengan penomoran
Tes Mobile apps berupa folder dengan nama "change_profile_picture"
Capture Tes Logika berada pada folder Capture dengan nama capture dan berupa file "Capture Tes Logika.docx", sedangkan Capture Mobile Apps berada berada pada folder Capture mobile app
Untuk menjalankan aplikasi mobile dapat menginstall file .apk yang terdapat pada folder "change_profile_picture"
Untuk menjalankan program tes logika disarankan menggunkan Visual Studio Code yang sudah terinstall extension dart, cara menjalankan program tersebut dengan memilih menu terminal lalu pilih new terminal, setelah itu ketik dart "nama file", misal untuk soal nomor 1 : dart menampilkan_bilangan_cacah.dart
